Вариант 4 - Грачев А.М.
ЛАБОРАТОРНАЯ РАБОТА №3
МНОГОЗАДАЧНОЕ ПРОГРАММИРОВАНИЕ В LINUX::fork()

5.4.Warcraft*. Заданное количество юнитов добывают золото равными порциями из одной шахты, задерживаясь в пути на случайное время, до ее истощения. Работа каждого юнита реализуется в порожденном процессе.
